聽日又要返工喇!!!!!!!!!好撚不安啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

好撚不安呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

象仔去左邊？

加油啦

好yeah

其實象仔係咪過咗身

聽日番新工仲不安

Sick leave 啦，一日半日無所謂既

象仔快D上水！！！！！！

辭職囉

象

呀！！！！！

頂多一星期啦

收皮啦

努力向上

今日已經返緊

我好鍾意返工呀

恩思覺象

聽日過去咪又係坐下打下機就過左
上星期成間公司都係度hea緊